Holmes schudde ernstig zijn hoofd.
"Het zou niet langer een gevaar zijn als we zouden het kunnen definiëren, "zei hij."
Maar op elk moment, dag of nacht, een telegram zou me naar je helpen. "
"Dat is genoeg."
Ze stond stevig op uit haar stoel met de alle angsten verdwenen van haar gezicht.
"Ik zal naar Hampshire gaan vrij gemakkelijk in mijn gedachten nu.
Ik zal de heer Rucastle meteen schrijven, offer mijn arme haar vanavond op en begin voor Winchester morgen.
"Met een paar dankbare woorden aan Holmes, beval ze ons allebei welterusten en drukte zich op haar weg.
'Tenminste,' zei ik terwijl we haar snelle, ferme stappen zagen afdalen de trap, "ze lijkt een jonge dame te zijn die heel goed in staat is om voor zichzelf te zorgen. '
'En dat zou ze ook moeten zijn,' zei Holmes ernstig.
